我地巴塞同馬體會結盟！

上年歐聯決賽已經做緊fd子啦

乜你咁out架

😂😂😂

巴狗弱智唔係新聞

同事黎 緊係結盟

一早同西甲其餘十八隊結左盟啦

On9到

地球人結盟?

地球人同屌奶星人結盟了

撐疤大聯盟

十卜barca
十卜母星屌奶

人狗戀

仆你個街 結盟？
咁我皇就...同馬拉加結盟啦

發現巴po幾多野睇

陳晚馬拉加出賣佐巴塞啦

yes 聽講比馬德里政府要脅

盟友 我當你一世盟友

皇馬咪又同巴黎結盟 只係盟友冇咁生性姐

賤種疤成日r下體fd架啦

無識波帝

[/quote]

可惜人地係兄弟

可惜人地係兄弟[/quote]
想r fd都冇得r 人地兄弟

搵個舊登既黎上連登笑

係囉 應該同聲同氣

真名王果然係真名王

難怪巴塞失分等埋兄弟上黎

Moon po狗

笑咗

冇野講喇？

真名上連登

岩牙 有隊特別多moon po同爆閘狗

靜啦渣仔

渣仔槍口對外啦

唔好再推ok?

渣仔：不了 我係獌狗

請珍惜渣維

ok

西甲一家親ok?

不了